當林奠話要同青年人溝通時，蔡英文竟然⋯⋯！！

蔡英文竟然直接襯外訪嗰陣，喺台灣嘅大學生討論區dcard開post
反觀林鄭，連書展都唔敢出

（備注：蔡英文出咗名愛貓）

個post 條link：

林鄭上黎開post 下面只會係屌你老母

只要做好少少關公，做好以前政選承諾
基本上瞓係到贏中國瑜

小英

雖然D卡垃圾
但至少有出黎

由#02→#1001都係果四隻字

蔡英文唔帶保鏢行街，就算有人襲擊佢都一定有途人保護佢

林鄭咁做應該要開盤頂到幾多秒

同埋祝佢死全家

我落15秒

一出門口就死撚左啦
林鄭月娥我屌你老母